[中式治法］楊明唔洗吹波 否認醉駕 只係撞完車頭暈

估到啦

犯法就係犯法 除非你支持警察

撞車都無拉不小心駕駛

大陸一撚樣啊
撞車唔緊要 撻暴龍哥個名出嚟就得啦

撞車 受傷
係黑警 負責救

正常傷者 都係消防來啦

連楊明依D契弟都要攬 黑警支持有幾多可想而知

明星都有特權

原來支持警察就可以犯法

我支持香港警察 你們可以放我了

撞車 吹波 唔係強制架咩
支持警察唔洗吹波

錯
佢呢種叫軍鴨

嘩 劇本

保險公司放唔放過佢呢

謝霆鋒好慘

法治喎
朵都唔洗響就有特權
仲衰過我爸是李剛

推

收皮啦

佢個名愈黎愈臭

支持警察，我可以犯法了

犯法就係犯法

謝霆鋒咪坐得好無辜

撰文：陳栢宇

勁

法治精神

有險可守

當事人撞到暈, 唔係太清醒,
即係有受傷啦,
係唔知傷勢,
架車又無即時危險下,
警方咁樣拖楊明行,
會唔會引致更嚴重既傷勢呢?

咁即係, 一係警察做錯!!
一係就楊明講大話!!

其實大家又唔使咁嬲
黑警放生呢條牛屎佬，只會同721一樣，永遠都抬唔起頭
楊明呢啲寄生蟲係生係死，真心唔care
我寧願黑警攬佢

支持黑警就可以光明正大犯法
大家識做啦

明顯high左嘢

雙重標準

拒絕提供呼氣樣本都係違法喎

推我願榮光歸香港

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

藍屍黑警有特權，醉駕吸毒唔犯法
仲話法治

我支持香港警察，我可以犯法了

我爸是楊明

並不是拒絕 是警察沒有要求

一世都叫醉駕明

頭暈有酒味

撞到頭唔去醫院？

公安你咪做多D囉
支那而家開始轉呔隨時當你CONDOM

真係可以唔使吹？
Btw 點都唔吹係咪冇事

沒有最荒謬
只有更荒謬
呢個就係香港

撐警乜都唔洗上身
撐警叫雞應該唔洗比錢

有人照係串d

Btw有無人覺得條友衣著好柒

雖然佢本身都柒

點解今日一開始嘅新聞話「成身酒氣」
黑警老吹定傳媒老作

唉呢啲野咁瑣碎，好似好難放上國際（我怕人地嫌我地煩）

佢有坐咩？
2002告妨礙司法公正 240社會服務
定係有另外一單？

得啦咁 以後全部唔洗吹波仔

推到佢入冊

支持香港警察 就可以犯法

支那香港係咁㗎喇

藍絲同支持警察打橫行都得

明啦自己友, 狗仔狗女犯法都可以撻左朵先

黃絲=二等公民

曱甴集團

犯法就係犯法 除非你支持警察
明白嗎?

以後犯法係咪講一句我支持警甴就得

你叫當年停風情何以堪

支持同唔支持 真係不同的結果

明白了

唔claim咪得

大撚把錢

如果咁嚴重啊，警曱就唔會郁你啦，一陣間你唔知邊度內出血，郁你兩下你已經你死撚咗啦

我第一次見狗撈埋救護

撞車唔會拉

放你就放啦講到放咗人哋實會睇到咁

同班黑警係自己友 點會有事啫
飲到爛醉都可以話係工作壓力大先頭暈撞車
呢啲人真係唔知個醜字點寫 睇吓佢幾時撞車死

都真

勁過支那啦
支那有個軍牌果啲，擋住醫院條路、渣份紫禁城，傳開去都有人做野
呢件狗閪，撐下警就有咁嘅待遇

唔洗扮，大家開心

push

拒絕吹波已經係犯法

咁都比佢過到骨

陽明教精大家要點做

走粉都無事，醉駕濕碎啦

冇咩原來 成日以為會有坐

扣押左14日好似
唔計啦

有還押過壁屋監獄14日

經初步調查，楊明涉嫌拒絕提供血液樣本被捕，被扣留調查。警方表示，楊明已獲准保釋候查，須於9月上旬向警方報到。

扮撚哂野班狗都講咗咩事啦扮傻

唔好撞啲咁出名嘅人就得啦

食軟飯有乜撚野壓力
壓力大到企都企唔到？傻撚左呀你老母

班狗都幾尾機救護都做埋

咁撚樣都得？

搵摺櫈扑完人都可以有黑警護送走喇

咁藍屍蝗蟲 今次又有咩藉口幫佢

特權階級係咁

車牌好緊要㗎

從此就可以廢左條醉駕例
唔吹波就可以破解

受佔中影響

講得啱

當年停瘋醉駕炒車, 情何以堪

希望救護員指證佢

如果有野影到佢事前做過乜野就好啦

果然撐警大晒

佢話唔使就唔使呀，咁要法律托咩

虛假陳述點計

如果真係普通炒車又行唔到就會叫救護推上車啦

犯法就係犯法，除非你支持香港警察

咁都仲有皇法?

仲扮咩

估撚到，撐警大使，黑驚點會郁佢

無法無天Dls

法治？

去到醫院可以唔驗血架咩 一驗就知架喎？

撞車=犯法？
咁計法屯公 龍翔道每日要拉幾多人？
兒登

去年11月8日凌晨2時許，一輛隸屬東九龍總區交通部警車，沿九龍灣宏照道往啟祥道方向行駛，當左轉入啟祥道時，適時一輛電單車沿啟祥道往觀塘道方向前行，兩車懷疑收掣不及，在啟祥道及宏照道交界的「黃格仔」相撞，姓吳(54歲)鐵騎士飛墮地上。警方經初步調查後，以涉嫌「危險駕駛」及「拒絕提供檢查呼氣測試樣本」，拘捕電單車司機。被捕司機是一名休班警務人員。

55歲被告吳港衛今(25日)於觀塘裁判法院承認駛不小心駕駛及拒絕提供檢查呼氣測試樣本兩罪，被判罰款6500港元、停牌24個月及需自費完成駕駛改進課程。

被告吳港衛，在控罪書上無報稱職，他現承認於去年11月8日凌晨，駕駛其電單車沿啓祥道東行時，因衝紅燈而與一部警車相撞，導致警車泵把脱落，被告自己亦被拋到地上受傷，他同日拒絕在醫院提供呼氣樣本進行酒精測試，最終被捕。

25/1/2019

白粉唔貼link
簡單啲講姐係冇事啦

而家話拒絕提供血液樣本

根住過咗咁耐
證據都無撚咗

擺明放生

曲都可以變返直，好野

好野 犯錯唔認的最佳例子

首先，佢話自己咩頭暈又話斷片唔記得，又話撞親盤骨受傷。如果佢係咁重傷既話，popo點會唔等救護黎先抬佢出去呀～陣間郁到林楊明先生搞到佢拍唔到popo劇點計先

第二，頭暈又會連吹波都吹唔到既，加上呢條友有醉駕前科咁都唔落案危險駕駛既話～我真心祝福我地律政司刑事檢控科同負責調查既Popo唔會受到可惡既美帝制裁呀

繼續攬 繼續無法無天

黑警話唔洗就唔洗
冇吹波就冇醉駕

黑警藍屍死全家

開左1個先例:大家有咩事撞車一定要表明支持驚慌就可以無事

以後拒絕吹波仔都可以有案例了